男朋友好憎我影相

本身我自己個人好鐘意要影相 特別山山水水 對相有小小要求 影喲植物都可以影好耐（p.s 唔係港女呃like個喲相）

有時拍拖去左喲比較靚的地方 都好想影相留念一下 影下合照 係一個好好回憶
不過對佢嚟講 影相係影埋喲假野 好無意義 佢話係要感受唔係去影相

咁我知道左佢唔鐘意已經影少左好多 同佢一齊都係影1，2張相由佢 不過佢一見我影相，同佢影合照多數都黑哂面 成日都因為我掛住鐘意影相而嘈 同黑面

我唔點解佢唔接納我依個興趣 應該點先平衡到

拍拖一定要影多啲相 見唔到都可以拎出黎睇下

分手啦 唔撚好煩

用咩相機？

影多d閃卡

感同身受

成日俾人炸型唔俾我出

帶佢去又無耐性

唔敢拎相機
拎iPhone 影喲風景圖佢都唔多鐘意

不過自己本身都係普通無反相機

係 係一個經歷 睇番會好開心 多相可以整回憶錄

似係上得多連登有啲扭曲左嘅價值觀，你叫佢上少啲連登

咁佢有d乜興趣？扑野個陣影相？

感情問題一律建議分手

佢鐘意打波

總知佢對影相有喲反感

岩 總話你叫你喲女仔朋友陪你咪得

我都憎 又要等你影完
諗起都煩

佢日日睇 我都怕被佢見到我開post

我影相都唔好意思要人等，所以通常快快手影完就算不過有時我女朋友都會陪我諗點影

想同你拍拖
利申攝影師但女朋友極討厭影相

影快d囉 一張相搞幾分鐘麻L煩

其實佢係咪唔想等咁耐
咁你咪叫佢自己睇住其他嘢玩手機先囉
如果係話要感受的話
咁個個人感受事物方法都唔同
你咪嘗試分享吓自己影相嘅感受俾佢聽

啲

佢唔理解你姐，對影相有啲要求其實都會花啲時間諗下構圖，搵到靚位影幾分鐘都合理，只可以話你搵唔岩人同你行

我依家全部都勁快影完閃了

真係感受下當下氣氛好過追求一張構圖100分嘅相啦
明白你有興趣，等於你bf鐘意打波，都唔會每去一個地方就打一㳄波啦

睇你點影啦
其實真係影野好多時都係一𣊬間
拎住部機係咁捕捉既話就要搵個都有興趣既人一齊
唔係既話你條仔都係燥狂型

佢係話應該重視下身邊喲人 唔係死物
但其實開頭只係想同佢影張合照紀念下
但佢都好似唔多鐘意
所以唯有忍住唔影好過

喲乜嘢點解可以認錯個啲字

問題你自拍自己？

好簡單，我都鍾意影相，pmed

幫佢影多啲個人照
跟住讚佢靚仔

唔係呀
都係影風景

佢會話唔好煩住了 唔影呀

我明白 同佢一齊個時 都唔會影超過十分鐘
唯有約番班鐘意影相的人一齊影仲自在

拍拖就唔俾影相，結左婚會唔會鏡都唔俾照！

其實我係想同佢影張簡單合照 不過有時都唔多情願
我都唔好意思仔細影了

但佢其他方面對你好唔好？
如果佢淨係呢一方面好反感你興趣嘅
你就揾其他人出去陪你影相
喺佢面前影少啲(但又唔駛唔影 始終你都要show返呢個係個人嘅興趣 但唔好阻到兩個人相處嘅情況下做就得 兩個人各退一步)
如果連你退咗一步佢都唔中意嘅話
我覺得你可以考慮下佢其他方面係咪值得你放棄自己興趣
唔值就揾第二個

所有感情問題一律分手

你個樣好柒好肥？佢溝你定你溝佢？

慘到

我同你男朋友一樣不過淨係憎畀人影，一上鏡就黑面，影風景嘢食嗰啲就無乜所謂。

好難解釋到點解憎，不過真係幾厭惡

有啲柒頭就係影一個構圖搞幾個字唔知撚咩
有冇諗過自己依個興趣無乜天份

我笑到停唔到

啲同喲都應該識分掛睇到R曬頭

其實佢唔想同你合影
你9影花花草草佢都無咁嬲 做咩拉埋佢影

真
睇到燥
仲要覆人都係用翻個喲字
唔知做乜鳩

你條仔on9
咁都要管

我都唔知有咩好影

你點影的

打好啲字先啦喲喲喲